[A/I]黑騎士白魔王 26號出新降臨 (11)

抽到5星機率係12.8%, 呢個係一個好高既數值, 只要你平時有扶呀婆過馬路你都可以抽到5SS出黎
12.8%係理論值, 不過唔太非既話中SSR率係幾高既, 非洲人99%都唔會中架喇

首抽必送啱職SSR, 頭10抽先係首抽, 無話邊隻好, 只要啱你個職就可以了, 最好中2張啱職SSR開波

Apps link
IOS:
AN:

巴哈【心得】職業各分支主動與被動 by libra2001

巴哈 【討論】戰鬥系統剖釋 by iam_hungry

巴哈【心得】【Hunter】按到手抽筋的忍者 心得分享 by tdrh169625

巴哈【其他】戰鬥貼圖用語(粗略翻譯) by rose1212

連登公會列表:
LIHKG一團
LIHKG二團
LIHKG三團
LIHKG四團
LIHKG五團
LIHKG六團
LIHKG七團
LIHKG八團
LIHKG九團 (搵人重開啦)
LIHKG十團
LIHKG十一團

BY 媽！我好亂呀

Q&A:

Q: 新手教學有無得SKIP?
A: 右上角SKIP, 可以SKIP頭3場新手教學, 1-4同1-5一定要正常打

Q: 邊個職最好?
A: 暫時咁多次公會戰都係 法 / 賊 排頭3
法 - 血薄攻高
賊 - OP職, 可以玩BUFF/DEBUFF, 回復, 減CD, 仲可以CUT人大技
戰 - 坦, 挑釁人保補
補 - 可以無上面3職, 但一定唔可以無補, 厡生帶復活技

Q: 首10抽有2張SSR以上, 但唔係我玩緊個職, 洗唔洗重刷?
A: 你可以選擇轉職, 啲點唔會浪費, 因為3轉要所有職都2轉
如果唔想轉職既放個AC上嚟送俾巴打啦

Q: 點睇自己張卡啱唔啱職?
張卡下面有4格, 對應番自己個職有無加成
下圖就係啱補用既SSR

Q: 首抽後抽極都抽唔到啱職SSR, 係唔要棄驚?
A: 唔洗咁灰既, 有啲啱職既SR 都好好用, 換一換可能打得更好
Q: 首抽後連啱職既SR都無, 係唔要真係要棄驚?
A: 船到橋頭自然直, 柳暗花明又一村, 聽日一定會抽到既

Q: 點解我換唔到隊入面啲卡?
A: 每個職第1隊係自動生成隊, 系統會放哂你最高戰既卡同裝, 唔理啱唔啱職
想轉卡就要去第2-6隊自己換, 留意番自己手動著上身既裝係唔賣得番出去, 只可以分解

Q: 點樣加好友?
A: 啤酒頁 > 右上 "+" > ID檢索

Q: 點樣退公會?
A: 公會頁 > xxx設定 > 右邊 xxxx拔xx

Q: 點樣入公會?
A: 公會頁 > 右二 加入申請下面 > 會見到加咗好友既公會, 禁申請就得

Q:點樣刪好友?
A: 啤酒頁 > 第3格 > 禁住好友 ICON > 人仔隔離有個橙色心 > 解除

Q: 點樣開關可以比公會既人見到?
A: 去公會聊天果頁 > 禁支旗隔離個倒三角 > 第三個劍icon
記得有卷齊齊打

Q: 點樣打公會戰?
A: 去公會頁面 > 禁右上角橙掣 > 戰場予約
公會戰有2個時段, 基本上LIHKG團都係打 HKT 2100 / 2200
2100 係第1場, 2200 係第2場, 記得2場都予約, 到時上嚟打, 唔好賣隊友
每場再分 A B C D 隊
A隊分數係4倍, B隊分數係3倍, C隊分數係2倍, D隊分數係1倍
實力有番咁上下既去 A / B 隊打, 上唔到線既去 C / D 隊, 雖然係NPC 但都幫到手
每完半場可以作出戰場交換, 同盟友換位, 所以記得上線同盟友傾戰略

Q: 點樣升生產所?
A: 頭10LV 有咩素材就整咩裝, 上到10LV 可以揀4個生產所其中一個繼續整
轉工場要買書轉, 轉完由10LV 起計, 舊有工場等級不變
升級會有新裝可以整, 若然沒有, LEVEL未夠

Q: 點樣升採集點LV?
A: 有人支援你果時就可以加EXP, 升邊個除你喜歡, 當然愈高LV 出既嘢就愈好啦

Q: 點解有啲裝整完之後唔賣得?
A: 1 - 合成濟, 件裝合過就唔賣得
2 - 裝備濟, 件裝裝過上身就唔賣得, 唔包括自動裝果啲 (即係第1隊自動生成果隊)

Q: 點樣升RANK最快?
A: 基本上隻GAME 係無限體力, 五湖四海皆兄弟, 亂入人場唔扣體, 所以無體就亂入打到升RANK 啦
P.S. 加咗FD子可以一齊刷肥打降臨都唔扣卷

Q: 點樣升角色點最快?
A: 打公會戰 (每場幾百至千幾, 視乎打咗幾多GP) / 升RANK (1轉500P, 2轉1000P, 3轉1500P)

Q: 點樣綁定帳號?
A: 右下角MENU > その他 > xxxx設定 下面果個 (第5個)
可以綁 line / facebook / twitter, 可以完美解綁, 當然建議你地一定要綁 ac 啦
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
很重要所以要講三次

Q: AN轉AN / IOS轉IOS 啲石會唔會無哂?
A: 唔會

Q: 點樣引繼?
A: 熄APPS > 開GAME > TOUCH TO START 下面 引繼

Q: 點樣整頭飾面具改名轉性?
A: MENU > 左二人仔頭 > 右下 xxxx設定

Q: 我明明有補血有打人, 點解得0%?
A: 你有着裝就會加%, 出多個箱既機率嚟, 作用唔大

BY 凍檸啡

通關條件解放解釋:

復活薬を使わずにクリア
無用復活藥過關

XXX秒以内にクリア
XXX秒內過關

1スキルでXXXダメージ以上与える
1下技能打超過XXX傷害

全員(or自分)が死なずにクリア
全體(or自己)無死過關

オートモードを使わずにクリア
無用auto mode過關

ジョブスキルをX回以上使用する
用X次以上JOB SKILL

召喚スキルでボスを倒す
用召喚技能打死BOSS

Xチェイン以上でフィニッシュ
X chain以上finish

ボスに必殺を使わせずにクリア
唔俾BOSS出必殺過關

無双モードでボスにとどめをさす
無雙MODE尾刀BOSS

BY quesa

Q: 課完金收唔到石點算
A: 無石收到可以試下send email去kuro-kishi-support@grani.jp

title:決済ができても魔宝石が反映されなかった

content:魔宝石X個入り買ったんだけど、反映されなかった。

ID:
注文番号:
注文日:

買左邊個就寫返X個
ID寫返而家你自己個角色名,下面2個開返你email抄返落去

AN
[/quote]

IOS

直接叫google退錢係可以
但好似有人話退完俾人lock左課金定點
搵官方先好D

by quesa

新post推推

之前條友1001唔開

其實隻game係日本果邊多唔多人玩？

應該唔會嘅，我呢排晚晚都煲緊，一個月應該差唔多

今日忙到無時間

唔好意思掛住肝忠臣冇留意

冇追post

咁多位有冇掛住我

一團難民

屌你

你2日無on

卡卡地關可以點
點打都打唔到3皇冠(第一次見4天王個關)

我兩日都喺度呀巴打

開裝備欄要求果粒SR 龍鱗
刷NORMAL 定係HARD 好?
HARD 會唔會易出D?

兩格都係刷normal 未試過刷hard

我依家刷緊HARD, 三盤大約出一粒
NORMAL 個機率會唔會差唔多?
如果差唔多, 我就刷NORMAL 算, 因為快D

公會收多個戰士 戰力不限 有心玩就得...有興趣就留ID

你講龍淚刷normal啦
我刷素材順手都拎左百幾粒

藍色果粒

我刷開5-22-3
專跌裁縫料

新手留名

咁岩, 我都係要刷裁縫料
不過前排等錢洗, 賣貴哂D SR 眼珠
依家由4尾BOSS 開始刷起, 等遲下先全力刷5-22-3

90回

好似唔多有用

①「前回の購入が反映されておりません。前回の購入情報を送信してください」が表示されている

②「前回の購入が反映されておりません。前回の購入情報を送信してください」が表示されていた際に「再送」ボタンを押したか

③「再送」ボタンを押しても「魔宝石」が反映されていない

求日文高手翻譯

d ssr材料比人大量掃貨

2850 法師有無團收?

ID?

我見件SR裝有D位灰左
要幾LV/做D咩先可以解返?

招異常有咩效果? sosad
其實還好啦3TURN短CD

公會戰係幾點打?

其實補師3700 入上級SSR降臨會唔會好累事

依家都冇位轉野 張張都好有用

開服嗰陣都係3000頭就過
係而家個個都auto又唔帶全解先滅團
正常大家3700有帶全解都可以auto過，手動更加無問題

3700夠做啦

9,10 HKT

好驚累全家
見佢建議4200

新限有用咩?

呢件唔錯 趁d 素材裝仲平入返幾件先

戰士係咪冇用？

3秒500攻 數值2000血100攻 當佢冇效果就得

如果想放新果隻SSR降臨(26號出果隻)
應該換邊隻落黎

id係 8234 85744

要咁撚多素材整 痴線 唔想再肝

都唔係話冇用既 -10%傷 大技+威力 ，回復多90補c補落你度可以補多d,有閒$咪整番件用下咯

追加效果唔知有乜揀，睇牌面都勁過其他戰士背啦

睇定d先決定整唔整都未遲

就咁睇有減傷 有大技強化 我覺得點都要整

背位一件賢者，一件水王 係咪換走賢者好d呢

諗緊買唔買件HQ背堆運好

休閒型玩家整幾件夠啦

賢者副本用 水王PVP

水王防麻 副本都ok

而且水王易整 升運快
賢者果支sr樹枝勁難出 升到26森林都無乜出過

買料升會快好多
合到廢既HQ就食, 勁既HQ就賣
慢慢滾大佢

頭果4件裝已經去到9千5 仆街 真係破撚產!

加左

睇打返黎果件難唔難出 應該無得買賣

唔計自己做到4件 都係11期鬆d一件，做1 2件都仲接受到既

萬

4200 係戰力 cap, 超過 4200 都會當你係 4200
好似係

低價買左幾個sr 面具 一定有d 仆街推高個價 雖然唔係話真係賺好多

落天照,冥王唔好咩

R飾物仲係千幾蚊嗰陣每款買左十幾廿件
不過冇諗到會將R飾物都放埋落去做SSR裝材料 攪到SR合成石個價無乜點升到

4千1忍者 求活團收留 最好有LINE GP

有冇人收留我地2個

有美神 再落天照好似多在 冥王係好 之前都放冥王不過係火屬 隻新限暗屬 又高血高攻勁被動我先選擇佢

3 個得唔得?

實測落新限好過冥王 係我就跟你機落新限算啦

我覺得新限好啲 因為我成隊攻擊卡都係暗屬 新限被動成隊都食到 冥王贏係贏在160攻 同有機會扣人地1lv攻

但係打公會戰冥王好有用,將人地個str3/str4洗走好鬼爽

呢樣係真既
利申 成日都係咁比人洗走

乂貓少

不如揾個團長仲在生既半活人團一次過收哂我地啦

巴哈仔全撚部都收戰士 法 補

呢個好

其實本身應該係我地食人地個公會 但係個會長同死人無分別

六團缺賊補

1團難民個個4000戰都冇人收

有2~4 個位

掂啦 我地3個過黎

歡迎add me: 430823103

我上面個方案根本不設實際
望再個公會list一陣發覺如果個團長係活躍根本就唔會有咁多位收留我地

終於進晒成隊
正式開始打輝晶黎賣 賺錢買裝

加左, 我是"熊"

add 左 有空檔add 埋其他團友方便日後開團

打完肥我就申請入團

ADDED 麻倉憂

仲有幾多位 我仲有個3893戰 戰士fd 有冇位收

你個FD係咪名南XX? 好撚多卡都滿技

係 咁都比你發現在

有一個戰士位

我加在 叫死神パンダ 法師 我叫埋我fd add你

岩岩好 組到忍者 補 法 戰

我是新手 新手應該打 D 組 (好似係)

ME2

新黎新豬肉入d 冇錯

識玩一定玩d場

佢D組無人 唯有落D組打

邊3個

見住一團啲戰友走好心痛，不過岩，個個都唔on！場場都2個cpu

同埋最重要係成4,5個已經無on都唔踼

睇到6團呢邊佢地本身情況可能仲差過我地

2合1真係岩岩好

算啦，我搵團收留我打團戰算
我都會走

6團爆左位

有冇多D高質囡囡, 冇物性趣玩 :(

不如你過埋6團?

嗰邊已經冇得救 踼人收人呢D工作完全無人理

無計, 你地團長唔見左

有位就過，我呢排好忙，淨係打到團戰，所以收人都無時間

玩劍成身大叔

1團盡曬力打 都打唔贏 每個戰場都有cpu 好難打落去 正常應該係我地食人地公會

巴打 踼多位 冇位入

如果我係團長我會交比你做

六團我見好多人 online 緊啵

老老竇竇 究竟仲有幾多連登團係有活人長時間on 整理下

8團d人會online但係唔係團戰時間

賺分戰輸贏呢D好早已經唔care

如果早少少將會長交比其中一位活躍會員 已經係我地食人地個會

正解
算啦，有位我都走

sane巴 報下平安

好唔捨得踢sane 巴 真係幾日無上見字報下平安

放工推推post

乜咁岩啊 我都岩岩放工

唔會係同事掛

咪住先，咩區

葵芳

嚇得我 沙田

仲以為有得相認

3000戰賊求收留

2700 法想入公會

866157513

喂 咩料呀
btw 有冇團要戰士

抱歉 各位 由於我想再玩下去 重燃希望 所以已離開了 1團

我日日都有去1團打公會戰 但最近見到個戰場 真係好心酸 依家有個團肯收留我呢個廢物 仲有埋line 群 但我仍然會上水 推po

巴打

我都想入LINE群

佢講個個LINE群我都有入,一樣好少人講野

打緊機好難用LINE

其實唔係咁多野討論 game 個chat room 都應付到
大部份野又係晒呢個post 度

就算個聯盟頻都無人講野

入左房刷料真係出面發生咩事都唔知

Line群可以提返工既巴打一齊肥 入在房咩都唔知

對面都痴撚線 隻戰成撚個趙子龍咁

好多課長

打得唔錯 下次加油

活團收補

開個裝備欄要成10萬 好貴

第二格 50 萬

點賺錢最快？

賣素材掛

賣shq sr裝

賣素材 : 紅眼，金眼，進化輝石，夢見花之類....

整裝都要買料架喎

全部自己打返黎

但賣左好難升運 我整到hq shq會合而家都係

緊係整自己唔用果d sr 黎賣

突然發現其實N 咭要max 技都幾難下

即係要轉研究所？

唔知其他職係點 我用劍+鍛冶屋都好多sr 裝唔岩駛

我都係劍+鍛治22lv
例如有咩裝唔岩用？

岩岩開始玩仲有冇團收緊人

留個ID加好友
我都係新玩

因為我冇咩理岩唔岩洗 整到就用 而家返唔到轉頭喇 都50%運

因為諗住趕住聽日新降推高啲個運

聽日再推

收補

有冇團要劍佬

點跟 我先第5章

第一章

都係auto過? 仲未有時間推

有冇活人團要難民劍佬

打四天王BOSS 出果粒彩虹菱形石
明明琴日1-2盤1粒, 今日10盤0粒

早晨 又係時候推一推

我重係 H3 尾.... 慢慢邊清皇冠邊進發中

八團有兩個位有冇人想入?
長玩同得閒join下公會戰就得,最好係補

想入就我ADD ID,807148784

auto夠做

要唔要劍佬

裝啲運好難升 痴線

276543931 賊

我應唔應該轉玩補

ADDED

好似又多返新人

Hello 萬氏 我係之前日版unison嘅巴打

有冇活團收戰士

多咪好

有冇2200-2300 公會戰公會
收3700 補師
ID:511726038

玩左幾日,唔係好知點玩
隻法師玩黎玩去都過唔到2500戰力

搞多陣SR裝再刷 升運升左差唔多3 400萬

400萬

有錢人

真係差唔多 而家全SR49.4運 唔覺唔覺就用哂D錢 一秒變窮撚

6團有個1日前rank33補今晚唔出現就踼埋佢啦
趁依家轉會期收多個活躍難民

戰士要嗎

升裝升人

公會收1名補師
3500up肯夾下技入group就得

公會時間：9+10香港時間（因為ul本戰呢星期改7+10pm)

想問下如果想入全解應該換邊張

放acc 有冇巴打要

補血果張啦

洛基關要打蛇狗女王上級各三次先開到呀

add左

點賺錢

都係係咁刷關 而家打進石其實都唔錯 朝早個轉都打左成15萬係到

認真咩...好少跌

4點刷上級到呢家5點半無停過，跌左0粒

隻洛基招招技都一堆debuff 帶3隻美神不是夢

我都係新人,玩左幾日。
2100戰左右,賊
其實我覺得幾好玩

add 左你做fd

3粒

仲難扯過上級卡關

你爆左fd list？我accept唔到

小怪一定要死先 唔好心急

有無巴打一齊刷hard圖 多jp好多 自己一個auto唔夠做

各位巴打有緣再見

有，auto 好慢

都係計用mp數 難d打死咪用多d mp

69126187加我

再見

仲係第5章未打到上黎

咁快又少個巴打

用偷buff定用哈帝斯會好d?
定係唔用昇龍暗擊 換哈帝斯上去？

偷BUFF唔係賊得50%成功 換左佢啦

我知呀 貪佢多血
50%都幾高呀 有一半機會

抽卡夠話50%sr ssr 咪又係10張r

我依加都係刷緊第4章 無隊友 戰力唔夠高刷第5已經好慢

冇其他高血SSR

攻擊係最好嘅防禦

你地係咪周回咁打? 二個鐘出到個場主都唔捨得走

我仲係第2章 不過而家4600戰應該輕鬆過

你真係貪血量就用sr啦 有2隻3000血

4600
你夠1000運未

就係2隻都冇

好難打啊喂

痴撚線 比人打架 ？

比課長打

課長級

on9
呢個降臨捉以攪到一堆人棄game
離哂地

隻王招全體DEBUFF太屈

屌，4隻40xx 打到wave 5，小怪全暈我地，硬食大技滅團

佢封人技果下真係ON9 次次都封撚中我招麻痺

差D贏.. 佢大前試下用雷神 佢麻抗低

一見到 4720已經呆撚左

第二章4600
我去到第4連2500都唔過

仆街 課金降臨黎

Hard 第4章

唔怪得之
我都係慢慢刷上去算

點打架隻野

八團有一個位有冇補想入?
長玩同得閒join下公會戰就得
ADD ID,807148784

kekeke 班友過左

戰力 4千3 ,4千2,4千1, 4千 各x1

有冇得跟機

原來有BUG

咩BUG?

咒抗冇效

我47% 唔怪得知都係咁中

野團等成年齊人，wave 1滅

一堆3000戰要人地4200戰入既團

野團wave 1唔殺左隻補，各有各打，等10分鐘1分鐘滅團出黎

咁難打就唔好開野團啦

冇人打

無人，無識人有4千戰

留補回MP

呢隻game 最好真係打肥唔駛體

4000戰法師留名有冇位一齊打

佢個server唔好成日lag已經拜得神落

4000法師

出個上級啦屌，日日打20分鐘d 金肥得1隻半隻都未夠升d角 1lv

仲要cap 左戰力，一場打好耐

4100呢到

打成個鐘無一場過到

個個都係法師?

公會收補啊
咩戰力都要

八團有兩個位有冇補/法想入?
長玩同得閒join下公會戰就得
ADD ID,807148784

五團會長已經1日冇ON

成個公會得1隻補ge 準A級公會求補

雖然我係補,但我想守多幾日夜

公會隻補冇on幾日都唔想踢佢
冇補好難打

圍內成班撚樣完全無人玩補

六團招一個補, 會戰重視 9&10點場，有人氣
有興趣addme: 430823103

個個都招補

個個團都缺補咩

冇補就要4隻第1時間解決對面隻補 咁就大家都冇

乜咁少人玩補架咩

唔夠啦 而家全SR 510運咋 升到想死

隻王要殺幾多次先過到 殺左二次 第三次打整一半輸左 難打到

聽你地講都覺得好難打
會唔會好多人因為咁唔玩

4000補

FIRST PAGE話盜賊先係緊缺
呢到反而個個都招補師

岩岩我法4600 FRIEND賊4500 街人戰4700 補4500 都唔夠打差小小 要睇下彩數 鎖你斷技好難打落去

唔係抽唔到SSR全補我已經轉左做補

過黎團聚啦

最狗係鎖完無得解 明屈機

有冇師兄分享下法師裝備

政巴 我要你

佢個招單體DEBUFF都好狗 一野中哂咁多異常咁制

你快d升高d rank先

Kekeke補職推介

KEKEKE叫法師帶埋海神回血

有SSR 全補, 我覺得唔係好實用
6秒先回小小, CD又長

七團招生
每晚打8點同10點場(HKT)
大概有2-3個空位
賊優先
想入可以ADD我ID: 532510727

唔算小啦 d單補都差唔多

SR 果隻反而正D, 有動畫睇

反而唔駛帶解debuff啊

4職推介

官方岩岩公佈
隻新降臨解唔到咒原來係BUG

有冇邊個網有SR技既中文可以睇下?
想搵幾隻勁過SSR既SR,盜賊用(我現在基本上全雷屬)

唔係解唔到咒係BUG,係抗唔到咒先係BUG

改在啦 我最後個幾場都檔到

3800戰力 賊
有無團收留
id: 393715068

有冇易打到？

因為我都係打街場 我覺得冇咩分別

4千5+ 真係痴撚線
4千打後已經完全停滯不前，整裝又幾10件都0 HQ SHQ 整裝錢都蝕埋

我覺得4000已經好難升
D人究竟點升

3千7打後都係錢堆出黎

其實都係係咁整裝升上去 靚既HQ自己整唔到都係買返黎

咁我買晒D HQ裝返黎先慢慢升

但太貴既話就唔好買 買頂屬既c都冇咩所謂 其實都係睇幾多錢

咁多錢

好多shq

依家淨係買左呢d 淨返10萬
仲有好多野未買

岩岩同kekeke台仔打贏左兩場
兩場都出卡
我係帶呢堆卡
因為無得復活法賊都帶雅典娜幫補上盾

升緊架啦之前唔得閒玩

Add左你
七團歡迎你

推呀

勁秋 但佢出得1粒料 玩死人咩

有諗過咁樣過 帶大補帶盾

我而家係盾>全體回血
新限>業火 今晚試下

同埋龍爪>息吹 好似殺小怪快小小會冇咁易死

等巴打你報告 4000法師冇人權 打極街場都輸

求公會收留 id 968890631

你呢一組卡4000其實都夠做應該 我轉左呢組都係得返4350 未升得切D回復卡 今晚同公會D人打下睇下過唔過到

點解招冥王業火咁奇怪
一時扣得900幾 一時扣成6000
但明明自己同隻怪果陣都冇減傷

戰力其次啦 最緊要打法同運氣
琴日贏果兩場我個人得3900
未升卡

有冇法師位一齊打

同埋我想問盾係咪好重要

係 因為補好撚忙又要上星輝又要補血又要色欲
法賊係補無盾果陣幫佢上一個，千祈唔好死

怪愈多扣愈少

法師
搵夠4隻法師

佢d aoe 計法應該total 數一樣，除開有幾多隻怪

6月個4隻同職降 一定好快齊人

報定名先我

我都係法師 多左回血技應該唔難過

Sup法師

推推先

法賊都要帶補 咁點解唔雙補上陣

因為降臨限制在4職

今晚轉個詩人試下先

要其他職做補成件事錯哂

用2個補 搵個本身做開補去個扮法賊

已add, 我叫MrV

accept 唔到你，你係咪爆fd list

我都係法師

如果要雙補 咁都係只可以揾戰代補 因為要破盾同斷技

玩到有D悶

打洛基同公會戰 好有挑戰性

尋日打洛基W1就比人送番出黎

第40抽
0 SSR,1SR,9N
唔係話機率好高既咩

9n

要集火細怪 唔好分開打

要笑就笑吧

試過10r表示 有咩好笑

跟野團打only 唔係親友團好難夾默契

睇隊友 不過隻game 玩法應該出晒黎變化暫時好少 要睇官方之後點搞update

表示用石抽唔會抽到N

冇，仲有14個位剩

其實我係咪應該RE
點比AC巴打?

主ac 補師試過50抽0SSR
第60-80抽每次中一隻，但係中重複SSR
副Ac 賊40抽都係0SSR, 連岩用既SR 都冇乜

利申：0課人士

你仲玩到落去

終於加到，我收左你入會

3475 聖騎 名windsu
id 687415768
求 夜晚11 點 戰團加

終於練完.....

生產所都有得練好痴線

CLS

練呢d既結果係運裝追唔上人

五團變孤兒仔 會長唔見左兩日

都好想叫你過黎六團 不過好似太多法師

BTW,我已經重新刷緊

試過 10r 路過

嘩屌 今日行運

愈玩愈悶 日日刷圖

結果仲衰
好彩之前綁左ACC
拎返出黎玩好過

BTW,巴打們
想請問下商店賣既SR角色會唔會刷新?
上巴哈睇有幾隻角都話可以買到,但偏偏我個商店冇賣

玩到唔知做乜好
戰力卡住左係4000左右
新降臨打街場又過唔到

無見過刷新，應該個個一樣

其實隻 game 鬥長命，我而家都係好休閒咁 auto 消體打素材，做左幾十件水王慢慢升運

休閒

終於打贏 好滾動

而家都係每日等打公會戰 刷圖刷到悶

其實係咪已經無人玩 去野團開房等好耐都唔齊人

你打咩

d人好快入喎

除左見到對台仔4隻平均4千1 打到，之後佢地貼親都係撞到幾隻4千4咁先過到咁

第一次跟野團過洛基 好撚感動

屌，我都係
岩岩random 咁入左間4100過左，無跌到王

我淨係想整件裝 對隻王冇咩興趣

唔知幾時先再過到多次

唔知幾時會開多個裝備位呢

今次係咪要比100萬

試下收人先 6團有四位，有心玩一齊玩
add me: 430823103
會戰9&10點

如有兄弟退坑 可否給我帳號 想領養 多一個小號 感激

諗著課返4000石 抽角色升技

垃圾B級公會收一個法師
3000戰左右就得
call 我 : 753033587

每日穩定升10戰力

Rich

有無兄弟找公會，A級，休閒公會
會戰:22:00 / 23:00，法獵最好，戰補太多
14/16 都係活人，有WHATSAPP GROUP大家一齊吹水
有就留個言或者ADD我ID啦 302951116

連唔連合

開始悶又無咩時間刷
pm 我account 傾傾 430823103

唔好棄

A rank公會 非洲世界 招收活躍戰士
每晚八點九點公會戰

我地宜家2/4, 都係香港人，有興趣？

有啊，我地都係2/4 ....gg

八團有一個位有冇法/戰想入?
長玩同得閒join下公會戰就得
ADD ID,807148784

屌

五團團長死咗點搞

唔好亂講

無乜活人加到真係灰灰地 不過12 人公會好似都唔錯
唔知會唔會可以避開d 16 人課長公會

輝晶供過於求
價格不斷下跌

16人都好多蛋散公會ge

又難賺錢左

上到S rank 唔知邊一邊多d 蛋散 暫時兩場都蛋蛋地

好似真係易掉左

出新卡啦

星期三有新野抽

不過補師張新卡除左換走色欲魔之外又唔係特別突出

單體解2 加回器上升
都算係咁

每個職抽一次180算 中就用

單體解可以取代帶雙解時的 SR 解

又要課金

點解我覺得買素材整裝升運 仲晒錢過就咁買件CQ裝升運咁 隻手套就咁買件都係2300
買素材整好似仲貴

正常wor , 自己整有機唔係CQ HQ SHQ 機率太低

買素材整裝係賭博黎
博整到SHQ/HQ用/賣
高低落差大
買CQ就穩定咁升運囉
但係如果要升盡要用SHQ..就要準備好大一筆錢

七團招兩位3200+補師
希望有意長玩嘅巴打加入
我地無乜望..勝負其實無咩所謂..
只係想打會戰嗰陣唔使拍住D低能CPU

有意可以ADD我ID 532510727

另外仲有1個潛在賊/戰位..歡迎有意嘅巴打ADD埋我

整10件都唔知有冇1件HQ

這隻好多整SR 裝 用x30果d 料係無得打，要村到採好鬼貴，仲未計其他料。市價計好多裝料穩定貴過成品 3-50% ， 中到1件 HQ 就可能賺料價ge 3-400%。
黑少少自己整10件8件都全CQ就蝕硬，整10件工廠lv 亦不見得升到幾多lv，但就穩定蝕左10萬8萬

我都係買成品升好過

好 我已PM

有無人入唔到game

天無絕人之路
差1隻美神同天雷就可以玩我既雷DECK

緊急維修到一點

hq shq靚屬唔會拎出黎賣
一係貴到顛 一定係自己整

想問下有冇巴打知戰士回復力係咪完全冇撚用？
定係我回復力越高，補師加我血會變加多d?

係，回復力越高，補師加血越多

咩係HQ SHQ

HIGH QUALITY
SUPER HIGH QUALITY

做乜仲落井下石

聽日180石唔知中唔中到一隻SSR呢

我有打錯咩

新卡法師得全體減速吸引
雖然機率得30% 但係勝在CD30秒

通常全體都廢 全部抽一次180算

個個話白魔王難打 結果第一次打開auto就過左

睇你幾多戰力衝入去打
今日幫我個fd 打，好快滅，換我開房佢入auto過
原因:佢果2隻 cpu 得3千戰，我d cpu 4千戰

懶撚 hard 仲係map2

Hard?

3000戰應該大把法師?
(在下不才,但二千幾 )

我一樣要呀

normal 對唔住小弟都係摺埋先

推完會即刻多1000石

HQ裝60運之後點先可以突上80運

食shq

八團有兩個位有冇法/補想入?
長玩同得閒join下公會戰就得
ADD ID,807148784

岩岩合到第一件SHQ
自用定賣左佢好？

睇你有冇諗住將呢種SR裝升上100運
因為呢件D素質明顯係突破用素材
如果唔用呢隻裝就賣
有心衝就留

我玩戰士 其實戰士呢件裝岩唔岩用？
其實戰士多數用咩面？

唔一定
如果SHQ食左個HQ 就有25運
之後我再用HQ食番SHQ 就有30運

咁我照用往先
因為依家用緊呢件呢CQ

我唔明你呢度想講乜..
HQ自己食SHQ+HQ一樣係30運(5+5+20)
唔知你上面嗰種食法有咩分別

而我講嗰種衝運係講緊突破SR裝90luck嘅上限衝上110
根本唔需要件shq食乜..
只要你件裝(maybe係hq)上到90..一食件shq突破+20就搞掂

至於邊件裝岩戰士用..我都無乜心水
面我自己預會戰多人會用致盲嗰招.
.所以係用鍊金整出黎嗰個紫面..+對盲傷害
然後用r裝防跳舞個木靈耳

我諗限突對果位巴打黎講仲好遙遠下 算啦

其實真係好有閒錢先會考慮突 sr 裝

萬幾一件豪俾佢

話說聽日開始可以刷sr裝仲要6個鐘唔怕miss

1件升到10luck 都10萬8萬就破產

好多SR裝其實HQ 平過5件CQ I

都係好貴

答案

OOXOOOXOOO

好似係

睇完通告最底有石拎

有5粒 唔知有幾多人平時無睇

答問題果個都有1粒

買CQ合有結晶

各位巴打想問下an引繼落ios無左啲石係唔係無得救
我on9模擬器引落iphone完全唔記得左呢個問題

我可以幫到你既就只有請小鳳姐高歌一曲

10連+3下單抽
0 SSR

有冇公會收緊人
我想拎個75石

做咩咁衝動呢

諗住出街引繼個小帳落手機繼續刷石就咁 無左200幾石呀屌

棄game

我都係0SSR

40抽無新野

仲有300幾石好想用埋佢

抽法師中左隻火限

用啦 我都用左
結果都係升技

寫信俾官方好似有機會攞得返

2千石抽唔中新暗

抽唔到新野都算,抽到SSR都用唔到算咩意思

已經send左 多謝巴打

一齊中伏

清完隱藏關再抽中左

抽多下 又係銀
係時候唔玩

本身係補

d機率低撚到

已經高過其他GAME好多

原來抽到Max skill會送10銀幣
抽咗幾千石一堆Max哂

銀幣就隨便啦
最重要係.... Max 左 skill 之後唔會再抽到

官方講？

呢樣真係唔知

我見啲銀幣係寫咩補償，我諗係咪爆max skill先有

張紅蓮弓咁長CD
放唔放入隊好

係，max卡不會再抽卡中出現。
所以對課長而言都係幾厚道同新穎設定。

BTW, 本人main弓手

想問下點解D人集TP集得咁鬼快
我已經無間斷咁出技

我都想知點解自己出一招之後就可以出TP技
消耗咁低咩下?

開aoe就集得快

一招バハム集50

wave +TP 啊, 機率一次 +30 TP

出既招mp既一半就係tp
公會戰既話 buff技既mp會減半 所以tp都小左

公會戰落得太多buff技同短CD小技
成日唔夠MP出大技搞到好低分
但又冇勁卡換

抽左60抽都無全解同新補卡
解debuff唔好搵我

說好既龍女up呢

新素材關跌好多料

就算唔岩用都可以拍賣賺錢

說好的金色素材呢????

話說銀幣換果d券係咪唔可以抽新卡

不可以抽限定卡的 pool

正常的 pool 才可以

你竟然仲未換
我已經換晒好耐

唔係啊 我見佢今晚refresh咋

即係又有10抽？

公會差一個法師

大盲西巴打係唔係到？

公會有緊要事找你啊，見字請速聯絡，謝謝

抽中新角火男人同埋法賊女人
但係偏偏唔中補師女人
重要偏偏我係補師
DLLM

小課1單雙限入手 滿足了

公會求一隻法師 戰力不限...有心玩就得

龍波岩岩打左對面8萬4
第一次咁高

賠石啦

入唔到

送石時間

等我仲試左咁多次

七團收補師

八團收法師

剛剛是輸的....

剛剛是贏的....

最後幾十秒先入到sosad

有冇團收一隻2300戰力既盜賊

賣廣告送100石

新手一問 玩補師點組隊

請問刷首抽，法師係咪要刷到美姬先好開波

唔洗 慢慢會抽 送好多石 2隻岩職SSR就可以

計埋一開始送=3隻

終於盜系全ssr入手。
亂砌想玩組合了。

有無連登團係個個日日都有on

真係有連登團個個人日日都有ON
都收唔到你啦

PS.七團招收補師..唔介意要打S階團戰可以搵我入會

2600法 有心玩落去 ID 289566507

add左你

你咩職?
呢邊6團雖然得12人 有11人日日on
btw 人數少開唔到戰區D仲易打

A級就s公會收補師
最後兩個位

精英制....

法 42xx

呢樣真

明明五團係最早上a 依加搞成咁

公會缺法師一個

2團會長在此, 想係度尋找。

仍然活躍的連登團, 一齊來連合。
因為本身1-4團得番約一半活人係度玩緊。

想找多2團左右再連合過。

6 團有 12人, 大部份時間都有 11人 online 打公會戰

但會長失咗蹤 2 個副會長都還在, 可以聯絡下佢地

其他全活人?

新手一問 story個hard mode要點先開到?

打完個章就開到 好似係

咁不如你地十零人再組公會。

各會長請留意，棄驚不是罪，無手尾交低俾會員接則好大罪。

基本上8成出席

ID:789274069
雷系盜賊搵公會收
2300戰力

新手搵戰友，求加
ID: 295782995

仲有玩嘅巴絲打 報下自己個團有幾多活躍玩家同埋會長仲有冇玩 之後再睇情況合團/連合

LIHKG六團:11個 會長失蹤

巴打你等我地合併完先再搵團啦

想問咩情況先會出現有得亂入既房??

咁我是但搵個JOIN住先
有限時任做緊

2團收人 1法2賊 3500up 長玩打下會戰就可以 公會全活人 會戰 22-23 有興趣加我 261958936

5團有10個人 會長失蹤

昨天公會的設定更新了

會長由 14 天沒上線, 改為 7 天沒上線, 就會把會長職位自動轉給其他人

大家,想問問參加公會就拎75石個任點先CLEAR到?
我JOIN左個D公會但係咩都冇郁到

公會戰 好似係

公會差兩個法師 時間21 22 HKT 有興趣就加我line
c2ho

小弟account 過繼左俾darksze 巴，之前叫左佢唔做團長傳俾誓約巴
唔知你地而家搞成點

你 account 2 日幾無 login 過
你上來過左比誓約巴先啦

睇下仲入唔入得返先

八團收法師
加我538062130

S級七團收2-3個補+1個戰/賊
每晚會打8點同10點場(HKT)
歡迎各位想長玩新手/各團難民
有意ADD我 532510727
或者想傾下合併都OK
PS. 暫時呢度15個人都KEEP住有ONLINE
不過有D唔太活躍想踢走
所以如果想合併可以一齊傾下
(現時活躍人數~8-10)

究竟佢肯 fix未，久唔久就要彈一次 game

好彩仲入到 你地另外再搵個勁劍入會吧
唔好蝦誓約巴

你呃咗我入黎就走左去

我薯仔黎架姐 六團其他巴打都咁勁，有時我都覺得唔keep 住升戰力唔係咁好意思

講呢D
BTW多謝你開左個團

每個POOL 都有佢自己指定既神UP?

抽唔抽埋唔係自己職既POOL 好

係
有石可以抽晒180先

s rank 六團收人 5~6個
團戰時間 2100 2200
id 534262328

基本是需要
戰 x2
法 x1
獵 x1
補 x1

0SSR 抽剩戰士個POOL

再補充返少少 戰力最好2800up
如果戰力未夠但又想入嘅 都可以搵我傾傾

中伏團又多左一個啦

而家有咩團仲係活躍
我記得初期開咗10團左右

依家仲買唔買愛里好？
Nerf左之後有冇人用過？
仲玩唔玩到落去？

覆錯 SOR

呢隻game del好友真係煩撚到嘔
一口氣del左60個晒左我大半個鐘

用Menu 入好友list function , 分20個一頁分10頁，唔會點lag

睇來我建議現存活躍的公會會長搞telegram 組一組。
主要都係為左連合團同招生好。

一隻法ac 一隻賊ac,
法ac 玩到第4關，賊玩到清哂normal 去到hard 3
法個ac 好似爽d, 一個180石抽 已經中左三隻法既SSR
點解分身ac d 野成日都係正過主ac

個賊ac都幾....

都幾咩
差隻跳舞SR
仲難中過SSR

抽親都唔中隻跳舞

跳舞係邊隻

靜啦

第1件 SSR 背 中到CQ 回同大技最高果格

件野無得賣？ market仲係見唔到既

降臨裝無得賣，就算有都應該會50萬起

咁姐係唔駛諗啦 打唔贏

係好難打下，識ge 都要4千+

終於畢業

勁

6團打 空之境界線

求圖睇對要班友幾多戰力

Auto 都有 1000 jp, 真係感謝主

4900戰 4000都已經好難升上去

我同平時贏果陣差唔多… 有1400

平時唔係針對補集火我都係 1300~1400 咁上下
被集火就 800 都試過好多次

咁我衰極被集火時都有10xx－12xx 應該每半場訓低三次左右

會唔會太勁 戰力同人數都少過人地但係都照贏

讓人地 5 個

S rank 公會收 2800 以上 戰士2名，法師、獵人、補師各1名
團戰時間 2100 和 2200
有興趣請聯絡 id 534262328

應該係3名 To巴睇個勢都唔玩

今晚奇蹟出現 連贏3場洛基

有冇巴打知賣到幾錢？

HQ 姐，掛10-20萬睇下有無富戶接

八團收法/補 加我538062130

400有冇人要

請問補師咁組有無問題

入親咩公會都係玩單機 屌 好撚悶

個個親友團 我就r野團打撚左兩個鐘先打到八塊布 諗起都覺得on9

仆街，我打左2個鐘得1塊，on99 神獄級得1個金箱都夠膽

不如整返個LINHK公會，要全部活人，戰力要求4000+

你咩職? 呢邊缺戰

垃圾戰士一名

其實我係想搵個會講野既公會only 入親d公會+埋連合成日都講唔到幾句野

都唔知創個公會黎做咩 真係純為jp而存在

過黎6團啦
呢邊個guild talk都仲有用

自膠 post少張圖

支持

仆街 我未試過過到呀

呢度有無 loki 團，野團打到炆
利申4300補

玩左2個星期好迷 而家玩緊法師
抽左好多卡唔知邊張有用,有無人可以指點下

蚊走其畫張召喚換海神妃好似好啲

抆走其中一張召喚換海神妃好似好啲

打到錯鳩曬sor

手頭上得呢d卡 無海神妃

海神妃咪係你第二張圖左上角果隻

你玩哂啦

新英 新英 新英 色慾 全解 回魔 吹息

新手唔識 sorry
召喚係唔係姐係下面個3格?

下面果行 左2 左3 位置先可以放召喚技能（亦可放普通技能）

遲來的SHQ 第二件降臨終於畢業了
準備開始漫長狂神之路

好窮，果2件野唔計降臨料都萬幾1件
降臨料番工奴隸打唔到咁多

THX

狂神裝素材真係好貴
降臨料都係夜晚打一陣姐 反而唔俾你好似頭兩件咁日打夜打

有無人可以一齊刷降臨素材 我係法 42xx

其實堆生產所升到幾LV先好停
好鬼食錢

4間30

唔記得講 仲有紀神 岩岩好8隻

恕在下失禮....你好似冇SSR?

有無洛基團
4千4 已過幾次法師求團

野團啦

打2粒鐘都滅哂咁滯

今日打左26塊

野團全滅 DNLM
乜撚野4300+ 4400+ 2粒鐘全滅

配卡同默契緊要過戰力

btw 3ke有人錄左條片 戰士係小弟

野團又日文想講野都難

呢個真係睇運

我之前過到果d野團都係自己有d概念 所以夾落都還好

最緊要隊友知做咩（街團也好）各司其職
之後就睇運氣同臨場表現了

請教各位忍者大大，套卡咁配有冇咩問題

息吹係咪換番偷buff好啲？？

其實打SSR 降臨, 明白到過左4200 AUTO係好正常既事
但係D 賊AUTO 經常斷唔到BOSS 技
搞到做補師既, 冇得AUTO

新有同妃神都唔用

如果玩法 你齊ssr卡

齊齊攬抄是常識吧

佢唔斷技你咪唔好復活, 死人直接按退出

這遊戲本來已經對補非常不友善, 牌組要求已經要比其他 3 個職業多, 其他職唔齊卡都重可以求其塞其他職的攻擊卡入去, 補唔齊補卡？去邊一個職搵張補血卡出來用

同行表示不能同意更多 但我又鬼咁有責任心
亂鳩咁嚟嘅情況已經睇到化

斷技其實都唔係最大問題
有心掛 auto, 好心就塞夠 2 張解狀態入去啦

打 SSR 魔將, 全程都唔幫手解狀態, 拖到補用時中混亂同 wait+3, 其他 3 個都重係掛住攻擊
無問題, 咪等補出張 6 wait 嘅解狀態機率咁自己解, 好彩解到就再出張 6 wait 嘅全補
睇下會唔會有人死

斷技其實都唔係最大問題
有心掛 auto, 好心就塞夠 2 張解狀態入去啦

打 SSR 魔將, 全程都唔幫手解狀態, 拖到補同時中混亂同 wait+3, 其他 3 個都重係掛住攻擊
無問題, 咪等補出張 6 wait 嘅解狀態機率咁自己解, 好彩解到就再出張 6 wait 嘅全補
睇下會唔會有人死

原來係你﹐我係琴晚打打下去左公會戰既法師

我係睇住你地打無份打，你去左公會戰一問又話滿左果個

同自己公會打啦﹐熟左打法琴日帶個3500廢戰士既公會朋友都打到就嬴

我成個公會得我同一隻從未出過聲場場會戰cpu ge 有4千

S級香港公會收補/弓﹐有兩個位

有冇連登團收2600戰賊 玩左一星期

補師個攻擊力都係廢 其他職灌水個回復力 起馬比人補都會多d 補師個攻擊力係得個睇字

留名

唯一一張 昇龍光 計攻+器

就算可以落10張卡都未輪到佢

原來係藍奧同桃谷

友抽中SSR

唉 真係踏上這無盡旅途
我已經得番天照幫自己解既攻擊卡加補師招大絕
其他都係自回, 全解, 補解, 全補, 間唔中用下單盾, 升緊SR隻全補同SSR單補加狀態盾

有時真係見到隊友有全解都會安心D
一個都冇就真係手動到我痴線

其實補師最慘係公會戰好難上MVP
就算上到, D 升能力點都得好少
好唔公平

無課好難追戰
當你4400果陣﹐人地已經4700以上

無法師唔夠mp出技
搞到無乜pt

打SSR太多笑料 講唔曬 例如唔夠攻學人auto打女王打到2046.. 都唔target下隻王
最可笑係打火狼同蛇都可以全滅 學你話齋唔帶解 齊齊俾不同狀態玩死

4千4 呢家升1 戰力，除左job point ，件件裝10luck 後要+戰力就要用10萬+ 1次 Skill lv 無錢無石抽更加唔洗題，打關Random 升得極慢

七團收2戰1補

越來越少人玩

又合唔到團 好多都9個以上

三團合成兩團有無得諗

Faye 比人踢左未

未啊 係咪你嚟？

重賣唔賣
我個fd 有興趣

300 need?

兩限定 500 tg: teatea0901

巴打見到你巴哈首抽換帳

邊會諗到有人收

而家退坑潮 好多人賣帳
我就停留係戰力3800洛基都未打到

我4300都推唔郁

頂諗住最後一日課金抽 點知收唔到石 依加send左email 唔知會唔會聽日先比番D石我

4千+ 野團過唔到
法師想做多d 野都難，盾又破左，debuff 又解左，王攻又減左,wait 又吸魔解左，斷技又無我份

見親推到都係4600

有團想合併做常打團戰既團嗎
7團有6個人大部分時間打到,其餘既最近CPU多左,想聚集返多D活躍既人一齊打
S級第2個星期暫時W3L1

我4千2果時野團過過幾次
跟住就無團了

有冇巴打知幾耐先收得番d石 因為轉左過去an課 依加轉番過iphone了

有無其他團想合？

最少幾日 仲有唔好轉黎轉去 會冇左D石

呢個遊戲其實最大問題都係戰力提升。

戰力提升到後期只能靠金色裝備,
但金色裝備材料全由市場主導。

但遊戲的金錢取得方式非常困難,
除左錢關就只能靠一堆受歡迎的素材, 如進化石。

變相原材料又貴, 找錢又難,
長久下去變成一堆成日FARM進化石的玩家先可以升金裝LUK值。

的確咁樣個遊戲係無法P2W。
但都拖到D人會開始棄GAME。

最應該係LUK值同裝備額外的強化能力值係由「強化」方式來提升,
即好似而家召喚卡咁。

係要jp

我 fd 淨係想收戰士

賣啊留tg

剛剛down嚟玩 邊個職最多人組團 有冇巴打指教？

補師勁唔勁?

其實唔難
無降臨掛花掛四天王掛龍眼
有降就掛降做降臨裝賣石
慢慢d裝就會升上黎

唉都有少少想棄game了

降臨裝唔係非賣品咩

10luck打後10luck先+得果幾戰力
要用成10萬+

應該叫齊曬 戰士卡組
$400 要tg: patpat7
搵我

全身SR 10 (加攻器回果樣頂)﹐卡升完都有4200戰

雷神都抽埋 有幾隻人係過15slv

tg:afto2007

4460卡緊

出同職降臨

件裝要打哂4個先整到

4職2轉哂
只要有一套勁裝，轉職都可以呃到有4千戰力

我轉哂自己職果4個 而家無點轉其他同埋都無乜其他職既ssr

點其他職 1,2轉 抵d ，橫掂3 轉未出

其他1轉哂 點自己諗住開哂d被動

好似唔洗打晒?

d點太貴

第一次抽中SSR 強化像
估唔到係有呢樣野

呢隻Game 起碼叫慢慢玩都捱到發展到
我呢個非洲補都仲玩到落去
對比其他重課game, 呢隻game 叫做真係好好

好想要隻Loki，過左幾次都未跌卡..睇kekeke班友場場跌

尋日出隻 SinoAlice超重課不特止
出左 2日玩到既時間都唔知有冇 12粒鍾

我玩過下,個玩法超悶,不過square出d game都係一星期內del得

到底賣好定自用好呢。

2/5/13 ，賣

S級香港公會收人 3500UP就得﹐主力都4000+
最好係補/弓啦

嘩

新裝又係背

姐係佢依加叫我等？

4職2轉哂 用同一套裝假戰力 4千+ ready

得三千尾
補師打公會戰D job point頂盡1千4
間唔使跌到1千1
公平咩

拎住隻2轉戰士4450戰唔知會唔會比人踢

4DG 公會收2個戰士...戰力不限...打到團戰就得 意留ID

應該唔會俾人踢, 佢都係SR, 上級應該3500都入得場
不過D 卡組應該冇真戰士夠實用
我自己依家隻戰都係用補師D 卡

新降臨打初級, 好在我都有帶隻海神妃出黎
原來冇人帶補血

新降臨上級好易打
戰士身補師牌AUTO 都得

繼續 AUTO

岩岩同六團巴打 打洛基 好耐無見兄弟

而且個場仲跌埋洛基 我想組你入line群 因為我們有固定班底打洛基 有意思 line: 24416722 我係天海翼

有無法師位

要補嗎？

野團打極都輸，今+上個禮拜打足6粒鐘都滅哂

巴打你用咩卡打

法師都係果d , mp,解debuff,2召 暗升 月讀 滅火/水
4千1 果時野團都過到...呢家就4千5 野團搵唔到好團....

你開房set 4400 應該點都過到幾次

唉 打親間間都係4300/4400...

野團都係伏既多，始終無夾過卡，個個打法都唔同好睇彩數
我一直都亂入野團，咩人都見過

法職已經有一個固定膽 金毛獅王4900 我可以問問佢 睇下可唔可以開到兩團 順便交流心得

個line群暫時得我一個補職 有時我都未必得閒幫到手 所以可以加埋你去 大家有個照應 唔熟打到熟就得

兄弟你就係言業

4900 play all 難道會有3個人唔要隻4千9 ，走去carry 隻慘慘4千4 我明ge

之前刷完首抽就無玩，會唔會太遲

唔會，刷左咩先

整一件狂神幾皮野

上禮拜打果d布都未用 今個禮拜完全冇動力打

同埋依家抽邊隻職嘅池好

來 入line群 夾下團隊 去line加我

你升滿生產所 應該好有錢喎

缺唔缺戰士 不過得4300戰

你係Oscar? 我係桃谷

入群吧 加我line

新手補師有冇公會收

係 已加

呢個post真係沉得好快

巴打可唔可以浸埋我呢個補玩 可客串法賊 基本上都齊deck

入六團? id 534262328
如果入就留埋個名

黎緊有好多更新

加多兩個卡位
1vs1 實時對戰
排名賽
其他未知形式
協力素材關

多2張卡 戰力又可以灌多d水

4000即刻變4500

幾時先有活動

新手剛剛玩左4,5日，想問下用衣個組合岩唔岩
有好多野仲未摸熟

呢個為2團會長本人開。

若有人想入二團，
可以入來找我。

同埋都想其他活躍連登團長入來。
因為連合專用任務就開放。

非用 LIHKG 做名ge 連登仔s 公會會長入左

六團團長入左

加油，齊人就可以傾下連合事

我個會本身有會連合左係咪中伏

唔會, 因為大家第日可以再組連合,

而家你就算連合左好多公會但無人在線都無意思。

Channel黎架喎 唔係grp黎

開左個俾你地用

我見連合有 Lv ，雖然未知咩有，但我意思要轉連合呢家d lv 就無哂

推.幾好玩!!!!

補師又有新既SSR 出
佢1個星期一次新SSR
跟住又一次減石10抽
擺明就想引人入坑

我想要上次果隻多d

雷忍者落唔落昇龍雷擊好?

可以 不過你光雷卡要齊 攻器都要高

係咪唔落輔助卡

巴打都係雷忍

解DEBUFF 偷BUFF打副本必放

我冇玩死一隊 睇情況換

其實而家我係水雷一齊用
我無昇龍光擊 SAD

4DG 公會收人....2個位
戰力不限...打多D團戰就得
ID: 753033587

團戰時間 HKT 9,10

ID: 933302653 added

Added

想問點入你公會

你出左公會先...我會邀你入

新手求入公會 .

ID: 953005770

七團收活人

出左，等你

邀左

維護

有冇公活收活人
id:996552111

公會

忍者中神劍 中唔到限定

加左你 你退公會再申請啦 希望你長玩

個隻唔係限定

真係好想棄驚
180石10抽果次
4個職都抽哂，最多都係重複既SSR
今次200石，抽左兩個職
得1隻SSR 都係重複
幾令人氣餒

手機驚係咁架啦 你又唔課金 一係推爆HARD主線拎石

中伏揮手

伏到喊

Line 睇人地就10抽 4 SSR 雙限，自己就.......

但玩其他驚我應該連重複既 ssr 都無

限好似與自己無緣

而家先玩會唔會遲得濟追唔上進度

賤放ac比你

慢慢玩啦

其實而家玩都無乜問題
都幾多新手低lv玩家
唔會話錯過太多野

想問問宜家有600石, 係分開抽定集中自己個職抽比較好呢??

玩左2個星期
唔係好覺抽職業pool有職業加乘

抽自己pool先

賊咁樣開唔開？

麻麻地

[url]【心得】各職業首抽開局推薦 (5/28更新部份評價)
跟巴哈呢個？

玩賊 聽kekeke 講係 偷buff, 波賽頓 升水 咁上下

ID:97735469 求公會

ID:71153334 新手求公會

黎7團

好啊，係唔係要加左巴打好友先？

2團團長巴打係咪連合?

冇人回POST

係，你有入tg嗎

入左

一陣找你

有無公會收 4600+ 法，想有活人一齊混個job point 都難

ok

入六團? id 534262328

你果團係咪打親都痴線佬團

今個星期會降去A

打埋一陣個場睇下點 驚比班fd 屌我賣佢地

有咩用

用嚟升技既lv

從未聽過有人食完升到技，建議放置住先

有保底點會升唔到

新手頭十抽，可以開？應該升邊隻先？

雖然好好彩十抽中五隻SSR,但係每種職既SSR都有d
你本身想玩咩職? 如果係賊既話應該最好

賊係咪最少抽到波賽頓先開局？

我係賊

邊隻係波賽？

賊定弓手好啲？

忍者

有偷BUFF同解DEBUFF 開得

主升呢兩隻+你應該揀賊一開始抽中既英雄王

係咪要全能力解放，先好轉職？

可以點到2轉再返去升其他

Pm

新手補岩岩玩 刷左勁耐首抽先有個緩補起手
戰力得1500左右
有冇公會收

你抽多十抽先 我驚收左你之後你抽爛又重刷

揀左賊
開唔開到局

3隻都入到隊算係咁

正呀
仲有新手

黎唔黎我公會﹐S級全香港人多人打會戰 2100+2200

新手有石抽住250個pool先定等下次200先抽？

戰法職可追齊格飛

咁岩係賊

咁留石等賊限

難唔難打 主要我想要多d job point 唔想太硬戰成日死

我個公會係輪姦咁每個禮拜換一次戰區
確保個個都有機會係c,d區拎高jp(高機會)
前日有個法師位
可惜收左人了

唔緊要，今個禮拜落番A 又輕鬆番

我地得C/D有位﹐唔會難打比你任刷分

有意就加個好友禁我公會申請啦

原來你係藍奧，我係桃谷

Hi
入唔入黎 我地缺法

新手賊得1500
係咪無人會收
最低要幾多戰力？

有冇公會收人?最好多活人
我係賊
ID:446182991

S級香港公會﹐全活人﹐會戰2100+2200
有興既上面有我好友可以申請

我覺得升弓手先好d,忍者係就係打得快,但成日會冇MP企左係到

加左好友

巴打叫咩名? 因為好友LIST好多人未清

你加我啦
446182991

幾時有肥關打？同埋有無公會收新手？

日日公告有，記得日本時間-1 個鐘

屌晒你地老母

有冇公會缺賊？
4600+賊
ID:446182991